{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053195",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/themarksokcho-residence.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "더마크 속초 레지던스 호텔"
    },
    "text": "ザ·マーク束草レジデンスホテルは束草に位置する宿で、宿泊するのに良い場所です。 宿は束草海水浴場と大浦港との距離がそれぞれ7分、2.6kmで移動に便利です。 さらに、雪岳ウォーターピアから約8.1km、束草エキスポ公園と束草エキスポタワーからはそれぞれ2km離れており、観光名所を楽しむのにも最適です。 また、ホテル内には専用駐車場もあり、車を利用する方に便利なサービスを提供しています。 客室にはエアコン、ケーブルチャンネルを備えた薄型TV、冷蔵庫、やかん、ウォッシュレット、無料洗面用具、クローゼットなどで便利な設備を備えており、客室内には個人バスルームと無料Wi-Fiが提供されます。 一部の客室は海の眺めを備えており、すべての客室には寝具とタオルが用意されています。 周辺にはSeokbong Ceramic Museumと束草文化会館が位置していて文化的な楽しさを感じることができ、近い約16kmの距離には襄陽国際空港があります。 ホテルは束草の中心部から約2.5km離れており、チェックイン時間は午後3時から、チェックアウト時間は午前11時までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "ザ·マーク束草レジデンスホテルは束草に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルから束草海水浴場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ホテルから束草海水浴場までの距離は7分です。"
        },
        {
            "question": "ホテルから大浦港までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ホテルから大浦港までの距離は2.6kmです。"
        },
        {
            "question": "ホテルから雪岳ウォーターピアまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ホテルから雪岳ウォーターピアまでの距離は約8.1kmです。"
        },
        {
            "question": "ホテルから束草エキスポ公園までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ホテルから束草エキスポ公園までの距離は2kmです。"
        },
        {
            "question": "ホテルには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ホテルには専用駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはエアコン、ケーブルチャンネルを備えた薄型TV、冷蔵庫、やかん、ウォッシュレット、無料洗面用具、クローゼットなどの設備があります。"
        },
        {
            "question": "客室にはWi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、客室には無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室から海の眺めは見えますか？",
            "answer": "一部の客室から海の眺めが見えます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの近くにはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "ホテルの近くにはSeokbong Ceramic Museumと束草文化会館があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルから襄陽国際空港までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ホテルから襄陽国際空港までの距離は約16kmです。"
        },
        {
            "question": "ホテルのチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルのチェックイン時間は午後3時からで、チェックアウト時間は午前11時までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 458
    }
}